有無人住日本? 可以幫手代網購少少野， 薄酬！

喺IG日本人網店睇中咗少少野
想買但需要在日人士幫手過數同埋收件
之後寄返香港
可以幫手嘅話 會薄酬
萬分感謝
有意TG聯繫

搵代購咪得囉

點會搵陌生人

咩年代

搵緊

毒品?

推

樓主咩貨又唔講
因間有料到 你成世就係咁先
傻仔先會幫樓主